😸全港反貓義工大聯盟😸

支持買貓
反對領養

貓義工請入來，求下我地領養你啲貓

杜絕歪風！貓義工要比領養者審查睇下啲貓係咪健康

撥亂反正！

貓義工要提供證據證明貓咪健康，話明義工更加唔能夠收錢

貓義工要經領養者入息審查，家訪

留名

唔係一定要架咩
唔通隻貓就死都要迫我養

學生-> 無時間 無收入 有手術做點算
搵緊工-> 無收入 有手術做點算
返工-> 無時間 有手術做點算

屋大過800呎 -> 太大 隻貓唔適應
屋細過800呎 -> 太細 隻貓覺得好逼

有d 好既咪會醫到冇病先比你
有d會見有病快快手手送左出去
一係叫你比返錢

好多貓義工本身真係好有愛心，但慢慢變成賣貓，五六百蚊一隻，叫做俾返打針絕育費，要去領貓者家訪都慢慢變成隻眼開隻眼閉，對玩玩下嘅領貓者黎講可能係好事。

喺都愛協領養先，無人領養真喺死得
又唔洗受氣

一係愛協一係買 搵貓義工果d正一傻鳩 貼錢買難受

困係兩呎籠又叫好
捉人地返黎坐監叫好

難聽d講句 佢跳左街都叫你佢意願 但貓義工格硬捉人返黎叫禁錮

可唔可以告佢地虐畜?

貓義工幫你醫好佢，再問你收錢但啲單又唔知齊唔齊

好想知貓義工屋企係咪岩岩好800呎
同埋貓義工讀書定返工

係愛協Keep 住啪貓，擺得耐都係咁先

但貓義工就唔同，佢地攬住啲貓過世

佢地做義工好偉大架

咁同利用貓義工名義黎搵錢有乜分別？

全職係街捉貓

巴打真心支持你，貓義工個名當自己大撚哂咁
你地慢慢審人家底囉，直接比錢買唔撚洗受你地氣

屌佢之前查完家完家宅要收我千五蚊
直接話唔撚要
之後朋友俾左兩隻我

心諗之前養過仲審乜鳩